有冇巴打可以教我係電腦睇3D電影?

下載完就係咁 , 兩個畫面
係咪要下載專睇3D電影既程式

鬥雞眼

買個紅白 3D鏡睇到

買2個mon一齊播

推到有高手

個黑人滿頭問號

放對眼去手到,就睇到

戴副超呀 立體d 架

叫唔叫雞呀

哈哈 , 我放錯創意台

好呀 咩質素？

試下陀地

呀嬸你係到做咩呀?

我未陀地囉

3D嚟都無用喇，成套戲黑蚊蚊咁點睇啊

Crop走是但一邊再拉返闊嚟睇
真心最低成本

咁未即係冇3D?

如果真係想3D 可以用藍紅立體超 再開VLC跟呢個教學

得左 , 但我得戲院果啲眼鏡
要再買先試到

嗰啲要隻3D Mon先得

課金啦

多謝巴打袋錢入我袋

淘仔眼鏡到貨
真係立體，但質素太過差了.....